希望英超頂到兩場，比猁記奪冠

猁記等左好耐了

希望即時中止賽季

睇下課唔課足金比足總

即時中止 阿記又排第一

咪傻啦，你以為利下兩場會贏？